若果見到巴士狂噴黑煙，請向環保署投訴

有埋圖就最好，香港空氣清新，人人有責

聽日跑10個數

好難啦，新巴城巴都有d機，九巴好難